原來玩"今日無確診"語言藝術已經玩到第115單確診

追到新加坡，仲好多都追唔到源頭。

夜晚11左右講有幾多單新增確診，第日下午四點話今日無確診

學埋支那做法

廢老on99 唔知仲以為已經緩和咗

係！ 呢招好賤！ 識人做HA都話佢地而家咁避

支共直頭唔驗

港爆

其實咁公佈好誤導
下午四點記招時根本好多化驗報告未出
就話今日無新增個案
之後就輕輕帶過昨晚啲新症

又然

我估香港都好多無驗

咁多無病徵既人，驗到個批只係好彩

得廢佬信

然後廢佬死亡率最高

記者咁都唔問？！

有無記者可以響記者會問下

香港記者垃圾開

咁咪好囉

尋日公佈係4，尋晚+1，總共係5
我認同佢記者會應該要轉講法係公佈前一日既16:00至當日15:59既數字

Sorry應該係前一日16:30至當日16:29

最均真係講過去24小時內

推

瘋狂驗入左院果批
駁到兩次陰性就加+1出院立大功

記者應該直接問呢種問題 日日問

信政府變左人口filter, good

咁咪好

證明樓豬尋日無睇到記者會
佢地轉咗講由尋晚到今日晏晝有幾多咁嚟報

新加坡138 但90幾人出院
香港有幾多人出院？

d阿婆90幾歲唔睇記者會
就係信你正苦講今日無確診就走哂落去飲茶

正路應該講過往24小時幾多新增確診

咁先好呀大爆發

公佈過 唔計！

而家多咗好多老野唔戴罩
成班都垃圾嚟, 啲人派咁多俾啲老野把撚咩

政府隱瞞到就隱瞞，隱瞞唔到就語言偽術

唔睇咁佢點講都唔會影響啦
班廢老100確診都茶照飲架啦
酒樓唔開咪拍門屌柒個閘囉

咁緊張左乜
又話攬炒
政府幫埋你就屌鳩人誤導

PUSH

咁矛盾又話睇記者會知今日冇確診 轉頭有人話記者會轉咗講法 又話佢哋唔睇記者會

由佢死啦
唔見棺材唔識驚

之前袁國勇凌晨都會出嚟講嘢

明顯就有人叫佢收聲

又死多幾十件支那廢老

我好興奮呀

有線去上環訪問（廢老集中地）,有老野有中年，後生都有，全部都無戴罩。。。

收皮喇 屌你老母又block一個 乜野叫垃圾開

乜原來仲有人聽港共既數字

下下都 夜晚11- 12點先出確診

依家我地轉左美國時間咩 屌你老母

Push

其實依幾日已經改咗

屌你
垃圾開係事實
開左咁耐記者會個個幫手維穩
唔使追問啞左咁 依d係佢地失職啊on9

最慘好多公司信叫人返工啦

中國模式

票倉黎
泛民唔派,奶共果批都會派
最好cut 撚哂老人投票權

咁咪成功攬炒囉
一齊中招
加新廢中廢老死亡

加速

最弊自己死撚埋

畀我係90歲
出面乜撚嘢瘟都唔驚啦

由連登有日屌完呢樣野之後
晏晝張祝君開記招已經開始改咗口講埋前一晚嗰啲
衛生防護中心係做得唔錯

唔好逼佢啦
佢都兜唔到

自損100敵損3000
唔好咁天真覺得可以無風險抗敵啦
前線又拉又被自殺咗噏多個，驚犬一隻無少過

原來到頭來既抗爭係靠病毒

唔屌政府 屌記者先你就收皮喇 成個post第一個屌記者就係你
心諗依家仲有啲乜嘢人會覺得四點半有用咪你依種垃圾

on9
記者自己係現場唔屌政府
問a政府答bcd都唔識追問
唔係垃圾係咩啊
記者會無用就係把垃圾記者做成
政府答咩都ok比佢地過關
你依d on9護短既人就真係要收皮啦

正解

廢老係唔帶口罩架

資源機會就係得咁多
乜嘢都要把握架啦
多樣武器你唔用就你自己笨

哈哈 慢慢等natural selecture淘汰晒班廢老啦

都就黎死仲有咩驚

你估隻病毒真係有AI
班警犬咪一樣無確診，到時死既只有你父母

咁一定有人問得唔好有人問得好
曾經有人講過去得記者會既記會係 “被挑選”過
不過唔好話記者垃圾啦
不如講下你有咩想問
等記者係度有機會睇到就幫你問啦
我曾經聽過有記者問過我係某個post提出既問題

Pin 呢個

記者失職都唔屌得
記者係連登被人屌左咁耐都冇改過
自己睇下次次記者會之後連登出既改善建議有咩記者改過先啦

呢個真根本好多老人家係睇得咁透

係我都請過記者代問，連登好多人睇

keep going

床位又造數
病人又造數
物資又造數
垃撚圾

都話上得去既記者係 “被挑選”過
你有無諗過記者背後都係俾人控制住
唔好咁直線思維去諗野啦

睇少d 呢d 盲屌page 啦

張竹君呢幾日已經轉番正常報法喇

咪係有條友係度屌屌屌 仲要淨係出得幾個post

呢兩日係每日講少一單,第二朝個record就多一單

爆都未爆就梗係未知啦

自己搞清楚記者職責係咩先啦
被人控制就唔敢出聲
韓國d記者直情要出埋不自殺聲明都要繼續出聲啊

根本廢老先係唔怕死, 就算無肺炎都周身病痛

睇下今朝股市好過喇

之前睇新聞講一百單左右時，係五十幾人

廢老唔戴口罩同記者會有咩關係？
有幾多人認真聽記者會，兩位醫生解答已經好過狗官，
雖然仲末答到有咩後遺症，同家居隔離點改善，但起碼有心答過班狗官。

信佢真係無先好笑
大量隱形個案啦

啲狗/狗官中招分分鐘唔公佈

有冇確診d垃圾公司都係叫你返工架啦！

推比記者朋友睇

新加坡太on9
連住院人數都超左香港

又玩無謂公關野

明明越黎越嚴重
但越黎越多公司當已經完左
彈性返工停左 輪流返工停左 home office停左
縮短工時停左

問過啦，佢咪答4點d結果出唔切囉

不過個記者又唔識追問咁點解個記者會唔夜d搞...

唔係比人控制
係專搵唔熟時事政治既人去

信衛生處班撚樣講野就死撚得
不如睇各地爆發既rate仲好
可能實際數字仲多過公佈左既

學埋who啲衰嘢,自己睇中英文版有咩分別

係同一篇article嚟

最恐怖係無病徵都可能係帶病毒者
但政府全部唔提 搞到人人感覺上疫情已受控

仲有用康復人數打飛機

push

仆街正苦今個月尾低過140就羸啦

而家出去做記者，
有邊個唔係拎命搏㗎？
連黨報、黨台都會俾藍屍打

搵命搏採訪
但記者會連問多句都唔肯
次次都係完場走人先敢大聲
攞彩咩 依個狀況重覆成8個月都冇變過啊

我發覺連登仔真係打橫黎講
明明近幾日記者會都有公佈新增確診個案（琴日仲公佈左4宗）
連登仔仲要老屈人地講「今日無確診」
為左盲反不惜屈人然後打稻草人

連登仔要靠屈人黎搵位入

四點幾就同啲廢老港豬講冇新增
等呢班友瞓哂就新增人數

喺呢班友嘅世界
香港已經好多日冇新增

記者可唔可以幫手打呢個point?

今日冇確診，但係今晚有確診

所有源頭 = 病毒強國

我開頭都覺怪，報報下冇報，但個數字唔聲聲就過左100， 而家仲百幾添，屌那星，仲要玩呢啲野，遲早開哂啲關呀屌你老味

唔該報返過去24小時有幾多確診

琴日睇58人出院

醫院lab分更24小時都有人做緊野
有咩可能真係晚晚11點先出report
擺明突9登

新加坡150喎

新加坡大部份搵到源頭，香港好多都無

負皮我嗰啲不如出黎講下自己有無真係留意呢幾日記者會講乜？

好呀 就等佢虛報

都仲係講緊之前嗰啲群組有人感染

但警犬嗰邊就無事？

啱
有咩可能skip 咗成幾個鐘唔計？！

張竹「支」
日日都話冇確診㗎啦
第朝就多幾單啦
佢話遲D叫「武漢肺炎」做嚴重流感喎

咁咪好 死佢地死

過多幾日一次過病發，票倉變棺材

大爆發對我地有利

依家仲玩老人優先投票權

啱

直接問佢呢種誤導式嘅報告係咪要維穩作用，唔係嘅話點解唔每日澄清當日講嘅無新確診其實係錯。

咁先好，家陣會信個濕鳩政府既都係藍絲，咪由佢地信，死哂唔洗煩

理得佢死，最好黑警都信緩和咗

冇留心睇新聞真係會覺得自己撞鬼，日日冇新增，但個總數日日都升緊。

你就真係撞鬼
連續報左幾日有新增 都話人地講無新增

唔聲唔聲已經115單，明明禽日仲係一零幾

追唔到坡狗

尋日下晝咪話有4單 之後夜晚多1單

反港共但希望根據事實 到時俾對家串攻擊真係倒米

識咩，同一感染源唔算架

Exactly
唔好搞到自己咁低質唔講事實

無三不成幾喎
尋日先改 點樣呢幾日

應該要佢報過去24小時確診個案，而唔係咩今日，尋日呢啲語言偽術

推!!!!

都唔知做乜

每日確診

但唔想辛苦死

tvb配合緊
慢慢轉變為美國肺炎

信政府

4點開記招嘅都要講大話!

真係好撚on9
個計法點解唔係
由尋日開記者會到今日開記者會叫一日
乜鳩都玩語言偽術
想博廢老放低警覺攬炒？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

過去廿四小時咪得

叻嘈士叻純

認真，想問幾多個有睇LIVE?

是撚但啦
攬炒最開心

記招前無確診咪冇囉

中國化

咁今日係冇確診呀嘛
支那都一路冇確診到8萬宗

up

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Am I a joke to you?

瞓咗8個月嗰個係你